有無人發春夢屌唔到閪

次次一埋牙屌閪就會轉劇情

不過如果係屌嘴仔條鳩又會有feel

到底點解 唔通係我潛意識既性癖

同埋點解有時侯會有feel好似真係屌緊咁 有時侯就屌空氣咁

春夢真係好博大精深 有無大師指點下小弟

冇發過春夢
夢遺都未試過

日日打J/屌女?

唔係

低性欲巴打

你睇得太多有碼片

好似有d道理

唔夠淫
所以唔夠意志力做埋落去
現實試下再淫啲

又唔撚係嘅
係太多嘢諗 發夢多數都係惡夢
冇試過甜夢
飛機有打3,4日一次囉

無碼片好多好醜樣

已經好咸濕喇喎 日日視姦女途人
講真發春夢真係好尾機
今朝又口爆左4個後生囡囡先起身返工

所以話你唔夠
視姦咁普通
思想上要加強
同多啲身體接觸

惡夢我明

早兩日先開左個爛牙夢post 你有無試過

通常春夢未插就射，要起身洗底褲

睇下鬼妹把啦 有格仔真係反人智

ur name

多數俾人殺 跳樓離心力夢多

夢到un 緊都射唔出 un 一陣就轉劇情

點解發春夢 揸波會有觸感

望下屎忽係未有痕

我打車輪同屌嘴最有感覺

一打車輪果陣射左

渣ga

現實未屌過閪
發夢都唔知屌閪係咩滋味啦
所以埋牙未完囉

我調轉
得屌西有feel

現實未屌過閪
發夢都唔會有屌閪情景

而家有無碼流出

我慘過你，原來女仔下面係一堆格仔。

點先可以發多D，等好耐有一次

以為得自己咁廢 發夢一打車輪就射 原來咁普遍

當年青頭發春夢屌西
由於果時未試過個感覺好深刻
心諗下乜屌西咁既feel架咋
好彩發夢啫

過左排真係屌人隻西果陣發現原來真係咁架咋

試過發春夢
準備扑野就無啦啦醒
個種感覺嬲到

但係現實屌過閪喎

有feel其實係你室友幫你含緊

有無試過
當你意識到自己發夢果陣,
就隨街捉D 女屌
仲可以將佢啲個樣任換,
咩明星都屌晒

自住

有 清明夢 訓醒勁累

唔知點解而家發唔到呢D 夢
後生成日發,

有時發夢比人追又可以夾硬叫醒自己, 好似打機比人殺, LOGOUT 咁
好刺激

如果破處失望 比你屌果個應該係非處?

pussy愛好者同bj愛好者既分別

清明夢可以透過訓練令佢發生多d

但係體力會唔夠 因為訓醒會好累

利申 大學時代有深入研究同玩過

More

清明夢 即係用意識控制你個夢
第一步要"夢中知夢" 本書寫到好pro 即係
意識到自己發緊夢

訓練方法好多種
有無睇過盜夢筆記 佢地用陀螺做標示物 睇轉果個方向

我自己係睇手(錶) 睇有無帶錶 清唔清析確唔確認到幾點鍾 通常睇呢一野就會知道自己係咪發緊夢
咁點樣先會令發緊夢既自己做"睇"呢個動作呢
就係日常生活多d做呢個動作 同心入面問自己 "我係咪發緊夢?" 確認到時就證明清醒

第2個訓練方法係做夢日記 訓醒診仲記得寫低發左咩夢 可以慢慢培養到夢中知夢既意識 但我好懶果陣堅持左陣就淨係用方法一

仲有其他心得。。太長唔講啦 想知先問返工打唔到咁長

琴晚發夢屌個ex，好正
不過現實未屌過

訓醒有無射到

前幾日就係發過，揸波真係有觸感

有無人知喺夢入面嗰種feel喺現實條嘢掂到乜